雙子座巴絲入嚟吹吓水(45)飲啦

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

－－－－－
舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(44)1031

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

留個名先
上個po都未追

My brother is a Gemini. He's a bunny lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf. In accordance of animal law in Osaka, if your pet is a social animal you must have at least two of them together. Most citizens honour it. According to the veterinarians you should trim your rabbit's nails every month. Rabbits are compatible with most other pets if you teach the other pets well. At tokyo university researchers undertook an experiment last year and this morning where they showed they could bond a rabbit with a dog in a short period of time. They were happy to find their results were happy to find their results of the study conducted lady year. Hereafter he had his bunnies and dog living together. He believes he'll continue living with them in the hereafter. You can take the house rabbit journals for free and read them at your leisure. My brother speaks four languages fluently. He told me "because it has a jargonistic tone, instead of writing as per out previous conversation we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of writing as per your request we can just write as you requested. Rather than say as per our agreement we can simply say as we agreed. Rather than say please find attached the receipt, we can just say enclosed is the receipt. Instead of saying I enclose two documents herewith it's more natural to say attached are two documents or I've enclosed two documents. Instead of saying here is the report for your perusal, its more natural to say here is the report for your review. Instead of saying please return the form at your earlier convenience, we can say please return the form by next friday." My brother is a boxing fan. Channel one gives live coverage of boxing fights. John's fight against Dan received widespread press coverage. His match against Alexander also got detailed media coverage. He tends to get lots of newspaper coverage as his matches are exciting to watch. The organisation will be holding an election for the chairman tomorrow. Channel one will give the election in-depth coverage. If you wanna check out the reports of his previous fights their monthly magazines have extensive coverage of them. The book "martial arts techniques" provides good grappling techniques coverage. Japan Mobile now has worldwide coverage with its network which far outshines other service providers. Their network coverage used to be poor in osaka which affected how people accessed the internet but now it's considered one of the best. Their coverage is fantastic throughout the country. My brother is a bassoonist. He's looking at a few insurance plans and choosing on that provides the most adequate life health and medical coverage. He's thinking of paying an extra premium to have cover for accidental damage to his bassoon as well as increasing the cover up to a million yen. By the way I want to match my pink shirt to a pair of beige chinos. Pink matches beige and khaki. Pink matches up with black and white as well. It also goes with navy blue. Unfortunately zara ifc is closed for refurbishment. It's being retrofitted with new clothes racks, shelves and updated door jambs. Oh well I suppose I can go to another branch. My brother and I have been wanting to go on a cruise around the Pacific exploring new islands for a long time but the cruise ships which we've looked at are all out of commission. Dream cruise is currently out of commission by broken components and power failures and won't be in commission until December. Costa cruise which is also out of commission for repairs is expected to be back in commission next year. Oh well.

你屋企露天？ 平時曬太陽都係咁訓

太多 唔追了

lm

人地後花園幾千尺又同你講咩

香港人 聽日我要見到呢啲！

早晨

[member][member]就算而家無，你都係一樣[/member][/member]

My friend Paul is a Gemini. He's a gym membership salesman who's gonna make a follow-up call and send a follow-up email to a customer who's interested in joining the ten year membership. I used to work in a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Risa is interested in joining his gym. She had a meeting yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. She's also writing a follow-up to the acclaimed "the invisible man" so she's so busy that she won't have time to pay a follow-up visit to the gym. Therefore I handed the membership agreement to her for Paul and will follow up with her in the next few days. The membership costs three hundred and fifty dollars a month which is well worth it for the broad range of facilities you can use. They sell a tub of whey protein for four hundred dollars which is worth it as its normally twice as expensive. The cost of a tub of soy protein has edged higher by three dollars while that of milk protein has edged down by six dollars. The cost of creatine has edged lower to three hundred dollars whereas that of nitric oxide has edged up to five hundred and twenty dollars. Last tuesday Risa complained that she was treated badly at Starbucks. As a result a barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred her case to the manager. She'll follow the case up with the manager to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition she's been ill with a stroke so I gave her a referral to a cardiologist. Recently she posted on an online forum and suggested the government build an art gallery so as to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the administrator for a referral to a district councilor. They'll follow up the matter being discussed with the district councilor. I too will follow the issue up. Her suggestions for the city's future and the citizens are deemed appropriate. There's a pageant of which the final round will take place next month in osaka. I would've imagined Aiko is quite likely to enter the final round. My brother said "I bet Fumi will enter the final" My friend Alex has got a commission to compose a mazurka for the pageant as one of the contestants will be showcasing her mazurka dance which we all can't wait to see. I would like to express my congratulations to him for receiving a commission for a mazurka from the pageant since it's a rare opportunity. I too offer heartfelt congratulations to my friend Kawai on progressing through the preliminary round. She's a contestant in the beauty contest and I won't be surprised if she progresses through the semifinal. Say the following to your girlfriend "you're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. Thos morning I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it." Paul has a job interview tomorrow. I said "I'm rooting for you. I'm there for you." My brother said "I support you. It's going to be ok. I've got your back." His girlfriend has an exam at university next week so she's busy with revision. I said "you're almost there. I believe in you" My brother said "you got this" When her professor was tutoring her in geography he said "that's coming along nicely. You're on the right track now. Keep up the good work. You're doing fine"

其實冇話一定要旺角
不過都左近啦太子油麻地都ok

My friend James is a Gemini. last week he asked if I wanted to join him for supper. I replied in the affirmative. I ate some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of egg salad and left the salad to dry out before consuming it. In this way the salad contains more nutrients than when you consume it right after opening the bag. We cut the meat and red peppers into dice and peeled and diced the potatoes. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. After supper I said "I'll wash, you dry." He came to the kitchen and stood beside me drying up the cutlery and utensils while I washed. Since it's best to dry your clothes out the night before by hanging them on the clothesline I went ahead and helped him do that. We then joined his sister on a run along the promenade which felt relaxing. I bought her a pair of sneakers who said she would pay me back if I got her those sneakers. Looks like she sold me a bill of goods- then I bought a Gucci watchstrap but I'm wondering if this really is authentic. I might have been sold a pup. I gave her a foot massage and dried her feet on her brother's quilt lol and a towel. At night we joined with their parents in doing a eighteen thousand piece jigsaw puzzle. It felt thoroughly enjoyable. Since both James and I are Marvel fans the next day we went to the cinema and joined the queue for the movie tickets for Avengers. His friends joined us later. James is a marketing manager at hilton. I enjoy his company. He uses photoshop every day for poster and banner design as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed for the hotel is fabulous. The gold words are clearly defined on the black background. I admire him for his ambition and dogged determination to succeed. He never gets sidetracked by unimportant issues. In addition he enjoys debates. Recently he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god which was pretty impressive. Hos best friend is his Shiba Inu. He towels the dog off after its bath. Today dogs certainly don't come cheap including getting them spayed or neutered and any medications they take when they have a condition. His brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in two years. His brother-in-law is an estate agent who gets a basic salary of four hundred seventy thousand dollars per annum plus an eleven percent commission on every deal he makes so he doesn't work on commission only. He has to report to his manager on progress every week.So far this year his profits have satisfied his expectation. He's a gan of Jacqueline wong. Have you heard of the sex scandal involving her and andy hui? It caused a scandal which ended her career overnight. No doubt they were an item. As a result many people think it's time for her to hang up her spurs. In fact her friend alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal. Hos elder sister is an iphone saleswoman who is paid an hourly wage of eighty five dollars plus a thirty percent commission on every iphone she sells so her job isn't by commission only. Last year her sales failed to live up to the expectations of the company. She said she would be out on strike but it turned out she was joking because her dad is an intense patriot. If she had gone on strike her dad wouldn't have been happy. His younger sister is a concierge who feels she's chosen the wrong career. I said "why not wipe the slate clean and start over in a different career?" James too suggested her study a degree course and start with a clean slate. She blames her bad career decision on James. I then said "let's just wipe the slate clean. It's over" She blames him for convincing her to be a concierge. Well that's the way the cookie crumbles.

His dad is a physics professor who along with his team are currently solving a notoriously difficult math question for all they're worth.Hopefully they'll find an answer to it soon.Besides physics he's an avid football fan.His favourite barcelona is currently top of the league whereas madrid is bottom of the league.Milan is lying third in the league this year.Recently Budapest edged Rome. Budapest edged its rival, rome into second place.The league championship is the opportunity for all the best teams in the league to strut their stuff.His grandad was commissioned as a senior officer in the army while his great grandfather obtained a commission as a sergeant major in the air force.He was buried with full military honours.His auntie is a professional footballer.She is so focused during the matches that she never goes off on a sidetrack.His cousin is planning on doing a phd since today a master's isn't worth the paper it's written on,let alone a bachelor degree.Last friday she was almost swindled out of thousands of dollars.I told her that person was a swindler who was trying to swindle money from her.The contract isn't worth the paper its printed on.Fortunately she listened to me.Otherwise the scammer would've swindled her out of thousands of dollars.I've read in the newspapers that some customers were promised to get a refund if they weren't satisfied with the products but later they found out they'd been sold down the river as they have been unable to contact the scammer to date.The swindler didn't honour the contracts.Yesterday she dropped a dumbbell and put a dent in the chair.I told her that I'd wipe her slate clean if she fixed the dent in the chair.I remember a decade ago there was a protest where the protestors clashed with the police in Osaka.I saw it on NHK then.I thought the police weren't tough enough.All the riot police were holding a shield in one place and a nightstick in the other place. In this way you can't really fight the protestors and arrest them since you have no free hands to catch ahold of them.That's why it took four policemen to get hold of one demonstrator.From a fighting perspective some of the riot police should be holding just a shield, some just a truncheon, the other both.And all of them should be trained as to how they fight when they're holding just a shield, holding just a baton and.holding both.It was absolute chaos.I didn't think that Osaka had ever been so disastrous before.The police who I wholeheartedly supported only used tear gas in an attempt to drive the demonstrators away which was clearly only enough.The police shouldn't have been afraid of being criticized for using excessive force because this was utterly not the case.Firing rubber bullets and bean bags at the protestors was necessary, lawful and appropriate.Those who sabotaged the nearby buildings and the railings should've been put in jail. The train network was paralyzed for many weeks. The world had brought the city to the edge of a catastrophe. The united states had already imposed trade sanctions on Japan. The then united states president said he'd take punitive measures if the police there used excessive force.Japan was afraid that America would toughen punitive import tariffs still further on alcohol, clothes, agricultural products and food and worse still they would convince other nations to impose international economic sanctions against the country. Of course the downside was the costs of the products in America which they had imposed punitive import duties on would rise still higher. The economic sanctions against Japan wouldn't be lifted until the then US president's term of office expired a year later.The next day everyone was warned of the danger of violent clashes around the place only to discover that it was a false alarm.On the same day a bus crash killed ten passengers.Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm.I expressed my condolences to the families of the people who died in the accident.

My friend Charles is a Gemini. I hear a concert hall is being constructed in Tokyo University with a grant from the arts and humanities faculty. The Japanese government has awarded Charles a two million four hundred seventy thousand yen study grant to study biotechnology at university. His elder brother has received a eighteen million one hundred nineteen thousand yen grant for research into space elevators there. He's been having a crush on this girl named Jo for seven years but Jo has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His younger brother is applying for a research grant for research on flying cars while his eldest brother is studying artificial intelligence there. Last Thursday after lunch he hurried back home. I asked "What's all the hurry for?" It turns out the money for his student grant is about to dry up in which case he won't be able to continue with his studies. That's why he's in a desperate hurry to find a job. In addition I lent him an academic textbook who said he'd let me have this back next week but I said "That's ok. There isn't any great hurry" His great grandfather was a bassoonist in the romantic period who started off by performing in salons and progressed to big concert halls. He died in an accident at the age of ninety eight. A hailstorm was a contributory factor in the accident. His elder sister started off her career as a junior accountant in a local firm then progressed to an accounting manager in an international firm. I had a friendly chat with her last week. We started off discussing her career plans and gradually the conversation progressed to our favourite movies. Project Gutenberg is worth seeing for the excitement it generates and its three-D effects. I saw it twice on the big screen and watched it once more when it was off the big screen. It kept in on the edge of my seats the entire time. The movie satisfied my expectation. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist to the plot towards the end of the movie. The Mummy also begins with a flashback to Imhotep's past. His younger sister started off as a security guard but quickly progressed to a manager. I enjoy chatting with her but whenever we chat we never seem to progress beyond her favourite sport baseball. She loves painting but alas she has no talent for it. She never really progressed beyond the stage of painting cartoon characters. She's been wondering about setting up a hotel business. I think it's worth a try as she has a razor-sharp mind. My brother too thinks it's worth giving a go. She'll try to get sanctions for building it in Kyoto. I would imagine the government will sanction her proposals. Charles has opened a sports retailer. He has one million five hundred twelve thousand dollars' worth of gym and boxing equipment in his shop. Over eight hundred eighty thousand dollars' worth of fitness machines, boxing rings and jacuzzi tubs have been shipped nationwide over the past ten months so he's doing a fantastic job of it. He loves gambling. In fact he's on his way to a casino where he'll up the ante on the poker games this time which he's excited about. He did two hours' worth of work this morning though before heading for the casino. He has a Chanel watchband worth eighty eight thousand yen. His Lamborghini is worth a million yen. He's worth half a million while his girlfriend must be worth over twenty million. He's a god-fearing churchgoer who says his prayers every night before going to bed. He keeps having flashbacks of a car crash he saw in Tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he asked a pastor from his church to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a christian.

James who's a Gemini has bought a house lately. He's done three weeks' worth of furniture shopping for it but it'll need a lot more work before he can move in. He asked me about selling his original house. I said "Your best bet would be to sell it this year" Next Sunday the property developer will be giving a talk about the facilities they're planning on building for the clubhouse which is worth his attention. It'll soak up eighty percent of their budget. Both of us are kickboxing fans. The promoter has announced that a rematch between shane and fred is in the works. In their first fight, fred started off with a right cross followed by a left uppercut which knocked shane out. Apparently shane had a minor injury which took the edge of his performance. Both are fantastic fighters but in a rematch I think Shane will edge it. The fans are excited about it but Fred has upped the ante by demanding a salary three times more. Hopefully it'll eventually happen. John will be fighting in January. If he tests positive for steroids again the fans will be terribly disappointed with him. The promoter will also be bitterly disappointed in him as last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for six months. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for six months the fans including me will be deeply disappointed at the result. My brother who's a fan of him will also be terribly disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was a bit disappointed to find his fight with Dan was overturned to a no contest. The fans too were disappointed to hear he would be suspended. Four years ago he fought Matt in which he was disqualified for landing illegal downward elbows. Therefore he lost to Matt by disqualification at which I was bitterly disappointed. Two years later he used yet another illegal move in a fight against Anthony which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the match which would've been a cheap triumph for Anthony but fortunately he didn't. Instead he called for a timeout to let him have a rest. John said in the post-fight press conference that when the referee called a timeout he immediately had flashbacks of his match against Matt. The promoter sometimes pretends to be a fighter's friend but will sell him down the river the moment it makes financial sense for him. He pretended like he was Tito's friend but when his prime had passed he sold him down the river by dismissing him. I'm planning on retrofitting my boxing gym with a ring and a cage. They're worth having as they make sparring more effective. A retrofit for my personal gym room is also necessary which involves putting in a lat pulldown machine. The book "martial arts styles" is worth reading as it teaches you the correct and effective ways of landing punches and kicks as well as executing submissions. Like swimming this sport requires an exquisite sense of timing. It used to be huge in Japan but today it's most popular in America but not that popular in the global scheme of things. Say the following to your girlfriend "You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it."

同我講要傾電話
我應誠同你傾
點知打過黎全程得我一個人係到講
你就係到睇Youtube，嗯嗯嗯
Hea鳩我

我話唔傾啦
講返個問題
你就話以前都係咁傾
我忍左好耐啦屌
仲同我講
算喇，以後唔傾
我屌搞乜鳩

佢話會聽我講野
但淨係係到嗯我
有時直接睇YouTube 反應都唔比

佢玩撚曬架
仲del埋我聯絡人

係

唔係
5月尾生日

女朋友

係啊
你仲記得
我今日同佢講
我想星期六同班fd去踢草場
即刻屌我，黑我面
話我契弟

唔係

因為唔想失去佢
好愛佢

同佢講過好多次
唔好屌我老母
唔好用好撚仆街嘅字眼鬧我
都係照用

肯定係我
我都爆過幾次
死亡無限loop好撚煩

我要點改變？

1001